想問下香港有冇ausounds au stream hybrid呢隻耳機

上網搵極都冇
我見呢個新brand都幾紅架喎